72%的網友認為小學生習近平只有早點死才是對人類最大貢獻

海風,民調顯示,72%的網友,習近平,只有早點死,對人類最大貢獻. 民調：你認為偉大領袖、總舵手習近平同志怎樣才能對人類作出最大的貢獻？

自殺 ：正評:
負評:梗係永續做皇帝啦

近6成網友認為港人應以反人類罪將習近平告上國際法庭

民調顯示：近6成網友認為港人應以反人類罪將習近平告上國際法庭

海風,民調顯示,近6成網友,港人,反人類罪,習近平,國際法庭

民調：因習近平言而無信，導致香港今天的亂局。你認為該怎樣追究習近平的責任？

完全upload唔到圖...
搞乜

DDOS?